Giordano - local fashion store?

I am not sure if all HK should support Giordano, but more of the T-shirts?

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判